# L'Épopée de Codeville : Une Aventure GitLab

## Chapitre 1 : La Cartographie des Jalons

**Q : Pouvez-vous expliquer les jalons et la procédure pour les consulter ?**

---les jalons constitue vraiment un element cles dans la relations des tickets sur gitlab.
cela constitue un elements qui reproupe l ensembre des tickets en fonctions de leur evolution .
ceci necessite egalement un element phrase dans la realisation des projects avec une flexibilite tres remarquables.
ajourdhui etant en distance plusieurs personnes peuvent travailler sur un meme projet grace aux outils de collation de git.

## Chapitre 2 : Les Sceaux des Labels

**Q : Pouvez-vous expliquer les labels et procédure pour les consulter ?**

---

## Chapitre 3 : Le Grimoire du Wiki

**Q : Pouvez-vous expliquer le Wiki et procédure pour les consulter ?**

---

## Chapitre 4 : Les Parchemins des Tickets

**Q : Pouvez-vous expliquer les tickets et procédure pour les consulter ?**


---les tickets representent chaque objectifs a atteindre.ces tickets sont representer par les jalons et constituent le processus de parchemin de chaque apprenant .chaque objectifs est fixe en fonctions des tickets 

## Chapitre 5 : Le Tableau des Quêtes

**Q : Comment accède-t-on au Tableau des tickets ?**

Pour accéder au tableau des tickets, il suffit de se rendre à l'extrême gauche de la page gitlab au niveau de l'onglet en forme de dossier et de cliquer dessus. une fois ceci fait, le menu va se dérouler et il suffira juste d'aller dans l'onglet programmation puis tableau des tickets. 
---

## Chapitre 6 : Les Jalons, Gardiens des Tickets

**Q : Pouvez-vous expliquer le rôle des jalons sur un ticket ?**
---

## Chapitre 7 : Les Labels, Messagers des Tickets

**Q : Pouvez-vous expliquer le rôle des labels sur un ticket ?**

les jalons donnent des informations clés sur les objectifs généraux de la formations et permanente
les labels,lest messages des tickets
---

## Chapitre 8 : L'Alchimie du Code 

**Q : Expliquez la différence entre le *commit*, le *pull*, le *push* et les *branches* ?**

---
## Chapitre 9 : L'Alchimie du Code suite

**Q : Expliquez la différence entre le *merge* et *rebase* ?**

---

## Chapitre 10 : La Conquête des Tickets

**Q : Pouvez-vous lister les différentes étapes à suivre dans la résolution d'un ticket ?**
jsjlglfdzkzknzdklzdklnklgfklnklfnklfgklnfsajkljkwr

